林偉強︰港鐵應提早考慮封站

林偉強︰港鐵應提早考慮封站

【Now新聞台】近日多個港鐵站設施遭破壞，香港鐵路工會聯合會主席林偉強認為，港鐵應提早考慮封站，保障乘客與員工安全。

林偉強︰「如果發現路面運動有蔓延的趨勢，而且會有不能控制的情況，應該盡快考慮封站。因為封站要時間不是話封就封，而且當有暴徒進入車站就更加麻煩，所以最近封站都要警察幫忙。如果能早些封站，對站內不會再有乘客流轉，起碼會安全很多。」

好辦法喎
不如直接拆左黨鐵咪唔洗煩

封咗閘你估就破壞唔到？問下啲臥狗先啦

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

黨鐵應提早考慮成間執柒左佢

驚咪執咗佢囉

林先生 你都應該提早考慮你既身後事架啦

不如24/7封晒佢咪唔駛煩

721落左閘咪一樣入去打人
要破壞既封站有咩用
叫員工制止呀on9

工聯會屬會9up就唔好理佢啦

呢啲人只會考慮工程方面，封咗個站，冇風險，就唔使維修，唔使做

係你亂封站我先搞你
定係我搞你你先封站?

歡迎狗鐵全面封站停運，配合不合作運動。

考慮?做咗喇喎師傅 觀塘葵青果時佢喺老母個閪入面?

郁啲就封站
執柒左佢啦
反正都唔係比市民坐係比狗坐既

封啦，我睇你入面班鋪頭收皮先定我地收皮先

陳帆：要尊重香港人出行的自由及權利

直程拆左佢啦

支持提早一晚封站

九七移交 承認錯誤 拿出勇氣 奮力一戰 止黑治港

2012年2月20日，傳媒報導2012年行政長官選舉參選人唐英年與林偉強的女兒林穎妍（Esther）有親密關係[1]，並刊登唐英年與林穎妍的合照，及多封以英文撰寫的電子郵件，指二人早於2009年12月已展開「浪漫關係」[1]。林穎妍有「瑞銀之花」之稱[2]，於2003年與馮姓丈夫結婚，丈夫為一家電子產品公司東主，夫婦與現年7歲的兒子同住於港島貝沙灣。她任職中環國際金融中心的瑞銀私人銀行部門董事[1]。

嘩 教到個女咁淫賤

港鐵應提早考慮退出港府中共業務

直接封中環同金鐘站啦，最好封埋尖沙咀添

我建議港鐵封站
直到香港真正止暴制亂

封撚哂啲轉車站吖笨柒

係全日唔開阿 dllm

可以話停就停, 封就封
黨鐵唔駛旨意再拎到海外鐵路經營權

好呀, 我贊成由依家開始, 全線所有港鐵一直封站, 直至個運動完畢

封到2047啦

戒嚴啦屌你老母臭閪死黨鐵 又唔捨得賺錢 又要封站 好撚嘔心呀

咪撚搭啦屌

永久關左佢咪好

封左站大家集合去參觀工聯會得唔得？
想同暴徒始祖打卡好耐

驚咪唔好開囉

建議港鐵全線封站
以免被暴徒破壞設施

who are you?

輕輕吹個雞 佢地就自動不合作運動

4個人比請願信都封到站

大家分小隊 10個人去曬全港咁多個站

試下一次過封曬所有鐵

個名有個林+偉既人都ON99

港鐵應提早考慮執柒

不如直接宣布宵禁啦，反正宜家都完全係做緊相同㗎嘢

支持全面封站

封足一世站
就唔會入到去破壞啦

不如唔出糧比你好唔好

啱呀,我都唔撚想搭,執埋佢呀唔該

執左佢咪最安全

咪係囉
Push
手足每晚都好努力貼連儂，凌晨3-6就比人清！
913 914 915 活動要去，但請起返連儂牆
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野
等所有人知道發生緊咩事先！

連儂牆起源於反共，呢條戰線不能倒！

勇武走得太前，做人要有公關！
文宣多一個就好多！連儂牆要人！

一場抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；

每日任務：
0. 幫襯良心小店
1. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費
3. 夜晚十點吶喊！！！連繫左鄰右里
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會事務，做陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.09

我：港鐵應考慮執柒咗佢

員工角度梗係想封站，提早收工

Advice from America

前線保護自己，美國消滅共產黨需時10年要你哋長期助攻

執柒左佢啦

又係姓林既主席~~~

啱
全部線一齊停

唔駛咁煩啦
成條鐵執柒左佢咪得

執左就唔洗煩

我係好撚贊成既
全部封晒佢最好 戒嚴

氦氣球飄起觸到鐵路電纜，會引致電力短路，可能會引起小火，導致電力供應系統「跳掣」，引發交通大災難。

不如唔好開啦
封乜撚野站姐

錄音機完全回應唔到phone in觀眾，工聯會係咁上下質素

咁如果有人每日吹雞
今日藍色綫東區
聽日紅色綫九龍西
後日綠色綫九龍東
咁佢咪好唔得閒

支持港鐵暫停服務直到永遠

索性日日封啦

哦
黨鐵唔係香港起鐵路站咪無事囉

驚就咪撚開

就係因為封站 乘客先唔安全

下次連路軌都拆埋你 咁撚多嗲

我覺得黨鐵全線封閉最好，咁就永遠唔使維修唔使做
哎吔，不過你班工程狗咪無飯開囉？
唔緊要，大彎區大把工程，逐漸奶共又得，立即奶晒又得，得咗

跌左差唔多20%

唔開門咪唔洗驚囉

智商呢啲野真係唔係個都有有

執7佢啦

還記得列車追撞個時都冇咩點跌過，6月仲升，去到721之後....

支持拆除黨鐵

不如執柒左佢啦

人總會一死，為免死時候咁辛苦，不如趁早了結
人一藍，腦便殘；腦一殘，人便藍

又有「聰明」膠層

執咗最安全

停駛停用最安全

應該早一日封

不如有遊行示威既日子所有鐵路全停

返屋企吔屎啦阿叔 你連屎都扮唔到啦 扮代表

我認同

下次全線停駛啦屌

助攻不合作運動

突然封站想走既市民散唔到 , 停留係高危地比黑警瘋狂圍打 , 仲好意思話為市民安全

支持日日封站

以後都唔開咪仲好 防範於未然呀嘛

林偉強應提早封咀

提早5日執啦

支持
港鐵應永久封站

封就爛 唔封就唔爛 你諗你

封囉 最好全港封鳩晒佢

不如執左佢？

開地鐵搞到 cut 晒啲巴士
不如早啲執粒啦屌
俾返 cut 走咗嘅巴士線我哋

佢唔封我地幫佢封囉

要爆站一定要揀有活動嘅日子咩
on99

仲唔夠早啊？合法遊行前已經封曬啦on9

執柒佢啦